求下大家, 今日和理非就嬴撚硬!!!!嬴撚晒!!!!!!!!!!!!

求下大家千奇千奇今日唔好勇武
一定一定一定要和理非, 行完就翻屋企
林鄭講過和平就會對話, D親中派屈我地係暴力份子
今日就係要和理非到底, 百幾二百萬人出去和平示威
睇政府同班撚樣PRO-BEIJING仲有咩可以屈落我地到
全球新聞一定會報我地咁撚柒多人都係和平出黎行而政府又唔肯兌現承諾
政府受到既壓力就更多, 我地嬴面就越大!!!!!!!!!

香港人加油!!!!!!!!!!!!!

推

自推10次

大家都合道黑警係有放鬼係我地兄弟姐妹們附近
千奇千奇千奇唔可以中計!
忍住呢一日! 過左呢一日! 堅持埋呢一日!

香港人一定會嬴!

自推10次

大家都知道黑警係有放鬼係我地兄弟姐妹們附近
千奇千奇千奇唔可以中計!
忍住呢一日! 過左呢一日! 堅持埋呢一日!

香港人一定會嬴!

3/10 自推10次!!! 香港人加油 !!

4/10 自推10次!!! 香港人加油 !!

5/10 自推10次!!! 香港人加油 !!

6/10 自推10次!!! 香港人加油 !!

幫你推一下

7/10 自推10次!!! 香港人加油 !!

8/10 自推10次!!! 香港人加油 !!

和理非日

9/10 自推10次!!! 香港人加油 !!

辛苦晒 香港人

Push

10/10 自推10次!!! 香港人加油 !!

香港人加油

推 快啲返屋企沖個熱水涼

push